中出婦女部率中學生江門交流

中出婦女部率中學生江門交流
中出組中學生考察江門
點解讀